<?xml version="1.0"?>
<helps>
    <help>
        <tittle>Общие вопросы</tittle>
        <contents>
            <content>
                <tittle>
                    Когда появится расписание?
                </tittle>
                <paragraphs>
                    <paragraph>
                        <text>
                            Расписание на новую кинонеделю (четверг - среда), как правило, открывается в среду вечером.
                            Чтобы не пропустить старт продажи билетов, вы можете подписаться на уведомления на странице
                            интересующего вас фильма.
                        </text>
                    </paragraph>
                </paragraphs>
            </content>
            <content>
                <tittle>
                    Ребенку меньше 6-ти лет, нужно ли ему покупать билет?
                </tittle>
                <paragraphs>
                    <paragraph>
                        <text>
                            Нет, покупать билет не нужно. Дети до 6-ти лет проходят в зал бесплатно без предоставления
                            отдельного места. На сеансы в 3D формате очки ребенку так же выдаются бесплатно.
                        </text>
                    </paragraph>
                </paragraphs>
            </content>
        </contents>
    </help>
    <help>
        <tittle>Возрастные ограничения посещения сеансов</tittle>
        <contents>
            <content>
                <tittle>
                    Возрастные ограничения посещения сеансов
                </tittle>
                <paragraphs>
                    <paragraph>
                        <text>
                            Согласно новой редакции Положения о государственном удостоверении на право распространения и
                            демонстрирования фильмов были определены такие индексы зрительской аудитории:" +
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <text>
                            «0» - общая аудитория, то есть просмотр фильма возможен без ограничений. Фильмы
                            рассчитаны для семейного просмотра, одинаково интересны разным категориям зрителей,
                            независимо
                            от возраста.
                            Запрещается демонстрация любых сцен, содержащих натуралистический показ жестокости и
                            насилия.
                            Реалии сложной действительности должны
                            отображаться с максимальной условностью.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <text>
                            «12+» - фильм, просмотр которого разрешается детям с 12 лет только в сопровождении
                            родителей.
                            Фильмы
                            могут содержать
                            сцены, которые родители сочтут неприемлемыми для самостоятельного просмотра детьми.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <text>
                            «16+» - фильм, просмотр которого запрещается лицам в возрасте до 16 лет. Такие фильмы могут
                            содержать сцены с ограниченной степенью насилия и жестокости (драки, применение оружия без
                            чрезмерного
                            кровопролития, ограниченное изображение несчастного случая или катастрофы, а также сцены,
                            включающие короткие изображение
                            обнаженности, эпизодическое использование ненормативной лексики).
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <text>
                            «18+» - фильм, просмотр которого запрещается лицам до 18 лет. Фильмы могут содержать сцены
                            насилия,
                            жестокости, изображения катастроф, ужасов, откровенной обнаженности, имитации интимных
                            отношений.
                            Кинотеатры могут показывать такие фильмы вечерних сеансах - с 18:00 до 6:00.
                        </text>
                    </paragraph>
                </paragraphs>
            </content>
        </contents>
    </help>
    <help>
        <tittle>Покупка и возврат билетов</tittle>
        <contents>
            <content>
                <tittle>
                    Правила покупки и возврата билетов, приобретенных в кассе
                </tittle>
                <paragraphs>
                    <paragraph>
                        <text>
                            При покупке билетов за наличные - возвращаются наличные средства, при оплате билетов
                            банковской
                            картой - средства возвращаются на карту, с которой осуществлялась оплата.

                            Если Вы приняли решение по какой-то причине вернуть билеты, просим Вас обратиться в кассу не
                            позднее
                            30 минут до начала сеанса, чтобы другие посетители могли воспользоваться освободившимися
                            местами
                            и посетить киносеанс.

                            Для осуществления возврата денежных средств в кассе необходимо предоставить: билеты, чек и
                            паспорт
                            (водительские права).

                            Необходимо заполнить бланк заявления и акт о возврате средств - эти документы предоставит
                            кассир.

                            Возврат билетов осуществляется в кассе кинотеатра.
                        </text>
                    </paragraph>
                </paragraphs>
            </content>
            <content>
                <tittle>
                    Правила покупки и возврата электронных билетов
                </tittle>
                <paragraphs>
                    <paragraph>
                        <text>
                            Фактом успешно завершенной покупки билетов является получение кода заказа в смс или на
                            почту.
                            Квитанция или смс банка, которая свидетельствует об оплате, не является билетом. Если в
                            момент
                            покупки произошла ошибка, деньги были списаны с вашей карты, но билеты или номер заказа не
                            пришел -
                            заполните форму возврата. Период возврата средств - до 30 дней.

                            Если Вы приняли решение по какой-то причине вернуть билеты, просим Вас заполнить форму
                            возврата не позднее, чем за 30 минут до начала сеанса, чтобы другие посетители могли
                            воспользоваться освободившимися местами и посетить киносеанс.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <text>
                            Вернуть можно только весь заказ целиком.

                            Распечатанные или электронные билеты в кинотеатрах подлежат непосредственному предъявлению
                            на
                            контроль при входе в зал, без обращения в кассу. При отсутствии возможности распечатать
                            электронный
                            билет, или если вам не пришел билет, но есть номер заказа, предусмотрен вариант его обмена
                            на
                            бумажный эквивалент в кассе, для чего следует сообщить кассиру номер заказа, которые
                            содержится в
                            e-mail и sms-подтверждении.

                            По одному билету разрешен только одноразовый вход. Если вход по билету состоялся, то система
                            контроля не пропустит повторно билет с таким же кодом. Оплата билетов производится
                            банковскими
                            платежными картами Visa или MasterCard. Операции авторизации, проверки платежеспособности, а
                            также
                            списание денежных средств проводятся процессинговыми центрами на стороне банков-эквайеров
                            или на
                            соответствующих им платежных сайтах. Оплата платежной картой осуществляется в том случае,
                            если карта
                            именная, эмитирована на территории Украины и на ней присутствует CVV2-код на обратной
                            стороне.
                            Кредитные, моментальные, зарплатные и другие виды специальных карт могут быть закрыты
                            банками-эмитентами для осуществления платежей через Интернет. Соглашаясь с данными правилами
                            покупки, вы принимаете вышеприведенные условия, соглашаетесь получать от кинотеатра
                            информационные
                            письма, разрешаете обработку ваших персональных данных и подтверждаете, что ознакомлены с
                            возрастными ограничениями, которые действуют на сеанс.

                            Возврат электронных билетов: чтобы вернуть билеты, необходимо заполнить форму возврата на
                            сайте кинотеатра.

                            Пока возможен только полный возврат заказа, в дальнейшем будет добавлена функция частичного
                            возврата.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Правила бронирования билетов
                        </tittle>
                        <text>
                            Фактом успешного бронирования билетов является получение вами номера бронирования на почту
                            или в
                            смс. Запомните или запишите этот номер. Его необходимо назвать кассиру при покупке.
                            Забронированные
                            билеты можно выкупить только в кассе, оплатив при этом стоимость билетов. Бронирование на
                            сайте
                            бесплатное. Бронь снимается автоматически за 20 минут до начала сеанса.

                            Вернуть можно только весь заказ целиком. Кинотеатр имеет право аннулировать бронирование без
                            уведомления клиента, если возникло подозрение в мошенничестве.
                        </text>
                    </paragraph>
                </paragraphs>
            </content>
            <content>
                <tittle>
                    Сколько стоит билет?
                </tittle>
                <paragraphs>
                    <paragraph>
                        <text>
                            Цена билета зависит от кинотеатра, формата, времени и дня недели. Все цены в нашем
                            расписании являются актуальными. Чтобы узнать цену билета, нужно выбрать интересующий вас
                            фильм, день и кликнуть на время сеанса. Цена будет указана над схемой зала.
                        </text>
                    </paragraph>
                </paragraphs>
            </content>
        </contents>
    </help>
    <help>
        <tittle>Политика конфиденциальности</tittle>
        <contents>
            <content>
                <tittle>
                    Политика конфиденциальности
                </tittle>
                <paragraphs>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Положение о конфиденциальности
                        </tittle>
                        <text>
                            ПУБЛИЧНОЕ АКЦИОНЕРНОЕ ОБЩЕСТВО «МУЛЬТИПЛЕКС-ХОЛДИНГ» как оператор веб-сайта
                            http://www.multiplex.ua
                            осознает, что безопасность Вашей частной информации, связанной с использованием нашего сайта
                            является предметом особого внимания. Мы очень серьезно относимся к защите Ваших персональных
                            данных.
                            Именно поэтому мы бы хотели, чтобы Вы знали, какую информацию мы обслуживаем и от какой
                            отказываемся. Этим положением о конфиденциальности мы бы хотели проинформировать Вас о наших
                            мерах безопасности.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Сбор данных
                        </tittle>
                        <text>
                            Вы можете воспользоваться нашим сайтом, не раскрывая свои персональные данные. От Вас не
                            требуется
                            персональная информация как условие использования нашего сайта, кроме случаев, когда
                            необходимо
                            обеспечить Вас услугами на Ваш запрос. Когда Вы используете наш сайт, мы сохраняем данные на
                            наших
                            серверах в целях безопасности. Эти данные могут включать название вашего провайдера
                            Интернет-услуг,
                            название сайта, которым Вы воспользовались, чтобы зайти на наш сайт, а также сайты, которые
                            Вы
                            посещали с нашего сайта и ваш IP-адрес. Эти данные, возможно, способствуют Вашей
                            идентификации,
                            но
                            мы не преследуем такую цель. Время от времени, мы используем эти данные для статистических
                            целей, но
                            обеспечиваем анонимность каждого индивидуального пользователя с тем, чтобы лицо нельзя было
                            идентифицировать. В тех случаях, когда персональные данные предоставляются другим лицам для
                            обеспечения Вас услугами по Вашему заказу, или для других целей, санкционированных Вами, мы
                            полагаемся на технические и организационные средства для обеспечения безопасности данных, в
                            соответствии с положениями о безопасности данных.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Сбор и обработка персональных данных
                        </tittle>
                        <text>
                            Мы собираем персональные данные только тогда, когда Вы их нам предоставляете путем
                            регистрации,
                            заполнения форм или отправки сообщений по электронной почте для оформления заказов на товары
                            или
                            услуги, направление заявок или запросов материалов, которые Вы заказываете, а также в других
                            подобных ситуациях, когда вы направляете нам информацию.


                            База данных и ее содержание остаются в нашей компании и хранятся в процессорах данных или
                            серверах,
                            которые функционируют от нашего имени и контролируются нами. Ваши персональные данные ни в
                            коем
                            случае не будут переданы нами или нашими агентами для использования третьими сторонами,
                            кроме
                            случаев, когда Вы выражаете согласие или когда это требуется по закону.


                            Мы полностью контролируем и отвечаем за использование любых персональных данных, которые Вы
                            предоставляете нам. Мы гарантируем, что будут приняты все соответствующие меры защиты
                            персональных
                            данных.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Цели использования
                        </tittle>
                        <text>
                            Данные, которые мы собираем, будут использоваться исключительно в целях обеспечения Вас
                            необходимыми
                            товарами или услугами или для других целей, санкционированных Вами, кроме случаев,
                            предусмотренных законодательством.

                            Покупая или бронируя билеты на сайте Multiplex, вы автоматически даете согласие на получение
                            персональных предложений или рекламных сообщений на указанные контакты.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Право на доступ и внесение изменений
                        </tittle>
                        <text>
                            Вы имеете право пересмотреть и внести любые изменения в персональные данные, хранящиеся в
                            нашей
                            системе, если считаете, что данные устарели или являются неправильными. Вы имеете право в
                            любое
                            время отозвать свое согласие на использование ваших персональных данных в будущем.

                            В таком случае, отправьте сообщение по электронной почте на адрес, указанный в выходных
                            данных или
                            свяжитесь с нами по адресу, который приводится ниже:

                            loyalty@multiplex.ua
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Хранение данных
                        </tittle>
                        <text>
                            Мы сохраняем персональные данные только за необходимый для нас период времени с тем, чтобы
                            предоставлять Вам услуги, которые Вы заказываете или на которые Вы дали свое согласие, кроме
                            случаев, предусмотренных законодательством.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Использование Cookies
                        </tittle>
                        <text>
                            На некоторых веб-сайтах применяются так называемые Cookies (специальные Интернет маркеры),
                            которые
                            помогают нам улучшить эффективность использования вами нашего сайта. Cookies
                            идентификаторами,
                            которые наш веб-сервер может отправить на Ваш компьютер для того, чтобы идентифицировать
                            компьютер,
                            который используется в течение сеанса. Большинство браузеров настроены на принятие этих
                            Cookies в
                            автоматическом режиме. Кроме того, Вы можете дезактивировать сохранения Cookies или
                            настроить свой
                            браузер для принятия информации до того, как Cookies будут сохранены на Вашем компьютере.
                            Перед тем,
                            как Cookies сохранятся на Вашем компьютере не только на время сеанса с последующим
                            автоматическим
                            стиранием из памяти, но и на протяжении длительного срока, мы направим Вам сообщение об
                            установлении
                            соответствующих Cookies.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Безопасность
                        </tittle>
                        <text>
                            ПУБЛИЧНОЕ АКЦИОНЕРНОЕ ОБЩЕСТВО «МУЛЬТИПЛЕКС-ХОЛДИНГ» использует технические и
                            организационные меры
                            безопасности для защиты Ваших данных от манипуляций, потери, разрушения или постороннего
                            доступа.
                            Любые персональные данные, которые предоставляются Вами, в процессе пересылки защищаются,
                            чтобы
                            исключить возможное несанкционированное использование Ваших данных третьими лицами. Наши
                            меры
                            безопасности постоянно модернизируются на основе новых технологических разработок.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Несовершеннолетние
                        </tittle>
                        <text>
                            Признавая важность защиты конфиденциальной информации в отношении несовершеннолетних, мы не
                            собираем, не обрабатываем и не используем на нашем сайте никакую информацию, касающуюся
                            несовершеннолетнего лица без предварительного, надлежащим образом оформленного согласия
                            законного
                            представителя такого несовершеннолетнего. Такой законный представитель имеет право, согласно
                            запросу, просмотреть информацию, предоставленную несовершеннолетним лицом и/или требовать
                            уничтожения такой информации.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Контактная информация
                        </tittle>
                        <text>
                            Пожалуйста, в случае возникновения каких-либо проблем, вопросов или предложений, обратитесь
                            к нам по
                            адресу: loyalty@multiplex.ua
                        </text>
                    </paragraph>
                </paragraphs>
            </content>
        </contents>
    </help>
    <help>
        <tittle>Правила работы кинотеатров</tittle>
        <contents>
            <content>
                <tittle>
                    Правила работы кинотеатра Multiplex
                </tittle>
                <paragraphs>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            Общие положения.
                        </tittle>
                        <text>
                            Данные правила разработаны в соответствии с Гражданским Кодексом Украины, Законом Украины «О
                            кинематографии» и Законом Украины «О защите прав потребителей».
                            Данные правила обязательны для соблюдения всеми посетителями сети кинотеатров Multiplex.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            1. ПРАВИЛА посещение кинотеатров сети Multiplex:
                        </tittle>
                        <text>
                            1.1. Продажа билетов.

                            1.2. Касса кинотеатра начинает работу за 40 минут до начала первого сеанса. *

                            1.3. Проданные в кассе билеты подлежат возврату или обмену в кассе кинотеатра.

                            1.4. Для оформления возврата билетов, приобретенных онлайн, необходимо заполнить на сайте
                            форму:
                            https://multiplex.ua/ua/faq#refund

                            1.5. Проданные билеты подлежат возврату только в следующих случаях: отмены сеанса
                            (форс-мажор),
                            непредоставление информации о возрастных ограничениях на просмотр фильма, замены фильма или
                            некачественной демонстрации по вине кинотеатра.

                            1.6. Обмен билета на следующий сеанс осуществляется в пределах стоимости билета при наличии
                            чека
                            покупки.

                            1.7. В случае опоздания Посетителя на сеанс, билеты на этот сеанс не подлежат обмену или
                            возврату в
                            кассу.

                            1.8. Фильмы, которые демонстрируются в разных форматах помечаются следующими значками: 2D,
                            3D, Twins, VR, IMAX и тому подобное.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            2. УСЛОВИЯ ПОСЕЩЕНИЯ КИНОЗАЛА:
                        </tittle>
                        <text>
                            2.1. Посетители допускаются в кинозал администраторами кинотеатра за 5 минут до начала
                            сеанса только
                            при наличии приобретенного билета и несчитаного QR-кода (не погашенного). Сканированию
                            подлежат
                            билеты в бумажном или электронном виде.

                            2.2. Посетители должны сохранять билеты (электронные / бумажные) для контроля до конца
                            сеанса.
                            Кинотеатр не обязан допускать посетителя на сеанс в случае потери билета.

                            2.3. Посетитель имеет возможность приобрести билет в течение 20 минут после начала сеанса и
                            пройти в
                            кинозал в течение 30 минут после начала сеанса при наличии приобретенного билета на сеанс и
                            несчитаного QR-кода.

                            2.4. Администрация кинотеатра имеет право, для осуществления дополнительного контроля,
                            требовать у
                            Посетителя предъявить билет во время сеанса.

                            2.5. В случае выхода Посетителя с кинозала во время сеанса, администратор имеет право
                            проверить его
                            билет при возвращении в кинозал.

                            2.6. Билет считается недействительным при отсутствии QR-кода.

                            2.7. Занимать места в зале необходимо согласно нумерации ряда и места, указанных в билете.

                            2.8. В зале запрещено пересаживаться на другие места во время сеанса.

                            2.9. В залах кинотеатра категорически запрещается проводить фото- и видеосъемку,
                            пользоваться любой
                            записывающей аппаратурой согласно Закону Украины «О государственной поддержке кинематографии
                            Украины», Закону Украины «Об авторском праве и смежных правах», Кодексу Украины об
                            административных
                            правонарушениях, Уголовному Кодексу Украины.

                            2.10. Находясь в кинозале, рекомендуется переводить мобильные телефоны в беззвучный режим,
                            чтобы не
                            мешать другим посетителям.

                            2.11. Категория лиц, утвержденных администрацией, имеет возможность приобретения билетов со
                            скидкой/по сниженной цене (при наличии соответствующих документов).

                            2.12. Предусмотренные льготы могут быть отменены в соответствии с указанием правообладателя
                            (лицензии) на прокат фильма, о чем кинотеатр сообщает путем размещения объявления на
                            официальном
                            сайте компании.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            3. ЗАПРЕЩЕНО:
                        </tittle>
                        <text>
                            3.1. Нахождение на территории кинотеатра лиц, находящихся в состоянии алкогольного и
                            наркотического
                            опьянения.

                            3.2. Проносить в кинотеатр огнестрельное, газовое и/или холодное оружие, специальные
                            средства,
                            взрывные устройства и пиротехнику, газовые баллончики и пневматическое оружие. Исключение
                            составляют
                            работники правоохранительных органов Вооруженных Сил Украины и Национальной Гвардии Украины,
                            имеющих
                            табельное оружие и посещающих кинотеатр с целью выполнения служебных обязанностей.

                            3.3. Согласно Закону Украины «О мерах по предупреждению и уменьшению употребления табачных
                            изделий и
                            их вредного влияния на здоровье населения», запрещается курить в кинозале и на территории
                            кинотеатра, кроме специально отведенных для курения мест на территории
                            торгово-развлекательного
                            центра (далее - ТРЦ).

                            3.4. Сорить и разбрасывать различные предметы (упаковки, жевательные резинки, салфетки и
                            т.д.).

                            3.5. Находиться на территории кинотеатра с животными.

                            3.6. Пребывать на территории кинотеатра в ночное время (с 22:00 до 6:00), а также на
                            сеансах,
                            заканчивающихся после 22:00 до 6:00, лиц моложе 16 лет без сопровождения родителей или лиц,
                            их
                            заменяющих согласно законодательству.

                            3.7. При нарушении общепринятых правил и норм поведения (нецензурная брань, агрессивное
                            поведение,
                            нарушение тишины в зале во время сеанса, использования предметов, создающих шумовой эффект,
                            и
                            любых
                            других действий, приводящих к нарушению общественного порядка, общественной опасности и
                            нарушению
                            прав собственности кинотеатра и мешающих другим Посетителям кинотеатра) работники кинотеатра
                            вправе
                            принять все необходимые меры для предотвращения негативных последствий такого поведения, при
                            этом
                            стоимость билета данному нарушителю не возвращается (не компенсируется).

                            3.8. Создавать препятствия в работе работникам кинотеатра, входить в служебные и технические
                            помещения.


                            3.9. Проносить в кинозал крупногабаритные вещи. В случае наличия у Посетителя большой сумки
                            или пакета, работники кинотеатра в целях безопасности имеют право требовать оставить сумки
                            или пакет в камере хранения.

                            3.10. Согласно постановлению КМУ "О государственном удостоверении на право распространения и
                            демонстрации фильмов" №1315 от 17.08.1998р. определены следующие индексы зрительской
                            аудитории:

                            «12+» - индекс, который устанавливается для фильмов, просмотр которых возможен детьми от 12
                            лет
                            только в присутствии родителей в связи с тем, что такие фильмы могут содержать некоторые
                            сцены,
                            которые родители сочтут неприемлемыми для самостоятельного просмотра детей.

                            «16+» - индекс, который устанавливается для фильмов, просмотр которых запрещается лицам в
                            возрасте
                            до 16 лет.

                            «18+» - индекс, который устанавливается для фильмов, просмотр которых запрещается лицам до
                            18 лет.

                            3.11. Проносить в кинозал пищу типа: fast food, пицца, японская еда, кулинария супермаркетов
                            и т.п., а также крепкие алкогольные напитки.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            4. Ответственность посетителей кинотеатров:
                        </tittle>
                        <text>
                            4.1. Посетители кинотеатра обязаны бережно относиться к имуществу кинотеатра, не допускать
                            его
                            повреждения и уничтожения, в том числе не делать надписей на имуществе кинотеатра. В случае
                            нанесения ущерба имуществу кинотеатра, посетитель возмещает сумму ущерба в полном объеме.

                            4.2. Посетитель, купивший билет на сеанс в формате 3D, получает при входе в кинозал очки 3D.
                            При
                            выходе из зала во время сеанса и после просмотра фильма Посетитель обязан сдать очки в
                            рабочем
                            состоянии администратору в индивидуальном порядке.*

                            *В г. Черкассы 3D-очки для просмотра фильма нужно приобрести в кинотеатре. Цена - 15 грн.

                            4.3. Работник бара при продаже алкогольных напитков (кроме безалкогольного пива), имеет
                            право
                            проверить у покупателя паспорт или другие документы, подтверждающие возраст покупателя (если
                            возникли сомнения относительно достижения покупателем 18-летнего возраста). В случае отказа
                            покупателя предоставить такой документ, продажа алкогольных напитков (кроме безалкогольного
                            пива)
                            такому лицу запрещается.


                            4.4. В случае нахождения посетителями кинотеатра подозрительного предмета (сумка, сверток,
                            пакет,
                            чемодан и т.д.) на территории кинотеатра, последние должны немедленно сообщить о такой
                            находке
                            администрацию или охрану кинотеатра.
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <tittle>
                            5. Дополнения и разъяснения:
                        </tittle>
                        <text>
                            5.1. Покупая билет на просмотр фильма, Посетитель подтверждает, что он ознакомлен с
                            Правилами работы
                            кинотеатра и информацией о фильме.

                            5.2. Посещение киносеансов детям до 6 лет может быть бесплатным, если ребенок не занимает
                            дополнительного кресла в кинозале.

                            5.3. Администрация кинотеатра Multiplex не несет ответственности за возможный дискомфорт для
                            глаз во
                            время просмотра сеанса в 3D-формате. Если у Посетителя есть проблемы со зрением, ему
                            необходимо
                            получить консультацию у врача, прежде чем посещать киносеанс.

                            5.4. Если Посетитель пользуется очками, то 3D-очки необходимо надевать поверх на очки с
                            диоптриями.

                            5.5. 3D-очки могут быть использованы только для просмотра 3D-фильмов в 3D-кинозале.

                            5.6. Кинотеатры сети Multiplex предоставляют возможность посещать кинозалы по специальной
                            цене со
                            скидкой учащимся и студентам, при наличии соответствующего удостоверения (ученического
                            билета или
                            документа, который его заменяет, и студенческого билета дневной формы обучения ВУЗов
                            Украины).
                            Продажа билетов со скидкой возможна только в кассе кинотеатра. При предъявлении одного
                            студенческого
                            билета скидка предоставляется на один билет.

                            5.7. Посетители кинотеатров сети Multiplex самостоятельно несут ответственность за
                            сохранность
                            личных вещей. В случае их потери администрация и работники кинотеатра не несут
                            ответственности за их
                            потерю и не возмещают стоимость пропавших вещей.

                            5.8. Вещи в гардероб принимаются исключительно при наличии билетов на фильм. Пакеты, зонты,
                            рюкзаки
                            на хранение не принимаются. Администрация не несет ответственность за сохранность вещей,
                            оставленных
                            в верхней одежде. При потере гардеробного жетона, вещи выдаются при условии детального
                            описания
                            собственника вещи и при условии предоставления ФИО, контактного телефона и предъявлении
                            документа,
                            удостоверяющего личность **.

                            5.9. Посетители кинотеатра перед приобретением билета на просмотр фильма, обязаны
                            ознакомиться с
                            информацией о фильме и рекомендациями по возрастным ограничениям зрительской аудитории. В
                            случае
                            несоблюдения Посетителями кинотеатра рекомендаций по возрастным ограничениями, кинотеатр не
                            несет
                            никакой ответственности и вся ответственность возлагается на родителей или лиц, их
                            заменяющих.

                            5.10. Подписывая Договор оферты, размещенный на сайте Multiplex, Посетитель и ОАО
                            «Мультиплекс-Холдинг» (далее - Стороны), согласно Закону Украины «О защите персональных
                            данных», оказывают взаимное согласие друг другу на обработку их персональных данных, а
                            именно:
                            названия,
                            местонахождения, регистрационных данных (кода ЕГРПОУ, номера государственной регистрации в
                            ЕГР),
                            информации о системе налогообложения (ИНН, регистрационного номера учетной карточки
                            налогоплательщика, номера свидетельства о статусе плательщика НДС), банковских реквизитов,
                            электронных идентификационных данных (IP-адрес, телефон, e-mail), фамилии, имя, отчества,
                            личной
                            подписи и других данных, позволяющих идентифицировать лицо, действующее в интересах и/или от
                            имени
                            одной из Сторон, и других данных, которые передает Сторона другой с целью обеспечения
                            реализации
                            налоговых отношений, хозяйственных отношений, отношений в сфере бухгалтерского учета и
                            аудита,
                            отношений в сфере экономических, финансовых услуг и страхования, изучения потребительского
                            спроса и
                            статистики, в маркетинговых, информационных, рекламных, коммерческих или иных аналогичных
                            целях.
                            Стороны уведомлены о том, что их персональные данные внесены в базу персональных данных, а
                            также
                            уведомлены о своих правах согласно Закону Украины «О защите персональных данных».
                        </text>
                    </paragraph>
                    <paragraph>
                        <text>
                            * Если это не противоречит правилам работы ТРЦ, где расположен кинотеатр.
                            ** Касается кинотеатров, где есть гардероб.
                        </text>
                    </paragraph>
                </paragraphs>
            </content>
        </contents>
    </help>
</helps>